「提醒」除左中環，任何地區搞有時間既集會>開花都係極危險

呢幾日點解成日就係打突襲依家集會開花打陣地已經唔可行，呢幾日被咬既人相對少左係因為班狗根本都唔知你地打邊到，所以唔該唔好再搞集會開心。我直線屌緊你啊1114搞18區三罷開花

集會開花*

發夢：
以香港城市格局，
區區種花要野貓流水式，
打竄擾，學水晶棺材入面嗰個講嘅「油擊賤」。

唔該幫手推